柴灣突發 有架警車

發生咩事。好嘈

邊個位

有架警車就開po？

唔知 我屋企個位睇唔到 兩把聲回音係到嘈

訓唔到呀 好大聲

有警到了 好似

唉 柴灣愈黎愈嘈 夜晚有點煩

咩嘈先?

好多時都訓唔到覺
好多人係夜晚嘈
車聲 人聲

住邊?

屯門

點解呢排咁多柴灣POST

連城道成撚日有電單車 嘈撚到仆街

係呀 好嘈 有無方法可以制止。

好不安，抖唔到氣 搵人幫我叫白車